點出iphone 會好啲？

小弟想出部iphone 7plus

問人個個都話walk in 去apple store 買機最好
其實除左即場試機有問題可以即換
仲有咩好處

如果係各大電話鋪買既話
而有啲鋪又有做爆mon 保
咁會唔會仲好過幫趁apple買apple care

唔會，apple store最穩陣，買iphone就唔好諗省一二百蚊細數。

認同！

百老匯嗰d 間唔中會有好多優惠

好似先個排有hsbc 咭 8% 回增

但有朋友跌爆mon
係豐x 整返唔使收錢 .
所以先想問下

同埋係apple 以外既地方出機
係咪都係搵返天才吧？